如果我買個國家點火器嚟點煙仔，會唔會好過份？

我咁諗係咪好傻豬？